有冇試過第三方換mon 再返蘋果換電？

有冇巴絲試過？

好似唔得

朋友試過，會唔幫你換